求解答 學資處借loans幾時截？

我係借擴展貸款 聽人講話冇限日子 係咪架？

好似26 我都未整

我差見證人就得了 好怕冇得整

求其搵個人簽就得 唔記得18定21歲以上
彌償人就填老豆老母